原來NOKIA已入英取代屎為5G

今年 7 月，英國首相約翰遜表示當地準備最快今年開始，移除華為 Huawei 5G 網絡建設，而當地官員有意在 6 個月內，停止於國內安裝華為 5G 網絡新設備。事隔兩個多月，英國「逐步去華為化」行動開始有點進展，皆因 Nokia 昨日（29 日）宣布取得英國電信 5G 合約，正式取代華為。

似係個局

起碼開心過啦

結果唔重要

過程中都J左十幾次啦

有得揀點都唔用華為啦

諗起英國華為5G基站比人火魔真係好笑